大家呷醋會有咩表現?

我會唔想覆佢whatsapp
會不停諗佢同另一個異性相處既畫面 心底入面嬲嬲地咁

去叫雞

覆whatsapp既動力減少左
覺得自己唔好再浪費時間係佢身上

嬲 發脾氣

咁激

多數都係發自己脾氣 好少發落佢身上

嬲但只會嬲自己，覺得自己廢

so true